[MP3機] 求推介

筆直大約500-700蚊

Fiio X1?